如果你條女咩都同ex試過..

(正正常常個啲唔計bd sm) 淨係未試過中出
你會唔會想佢比你中出？ (安全期)
如果佢話安全期中出都唔得
但以前又肯比人危險期外射
係佢bio太差定點？

咁都溝

中出蝕既係你呀 Ching
萬一有左就一世

如果咁計較咪當佢肉便咁對待 玩完咪算

小學

因為我個fd話叫我一定要得到比ex多先開心
我就無咩所謂
不過睇下大家點睇

人比人比死人啦
你點樣多法佢Ex 會知咩
就算知道又點
你食佢？手飯咋喎

啱 最緊要兩個人相愛

咩都玩過一定中出過 啲女好古惑架 唔好信
Btw 因為你條女比ex玩過晒就想中出係咩玩法？ 咁如果都中出埋你就想玩Sm?理念係點都要玩多佢個ex一樣野？

有條問題想問樓主。。。你介唔介意佢同ex做過既野？

唔介意既話，其實無所謂啦，反正遲d結左婚都會中出架啦，暫時唔洗理其他人點講

介意既話，其實點都會有條刺，不如早d放手

唔介意
淨係會介意肯幫ex做既野 唔幫我知

食屎啦 你地屌女就得 女仔搞野就唔得
戇鳩鳩 去小學搵老婆啦

係咁架啦
女人有西
男人有賓周
個天生既
咪唔好比人屌囉

咁你地都咪撚屌女囉 柒頭雙重標準
大家處男處女先好拍拖結婚
講到性慾係男人專利咁
收啦真係唔屌唔鬆化
最好你地搞基互桶屎眼唔好搞到班女
你地唔值囉

過左就唔好問咁多啦
問完又要介意 又改變唔到

佢肯同你講都算偷笑

同意 知道左一定會唔開心 冇得呃

我個條野唔會擴張變闊
唔會留有上手既dna 咁樣答你明未

生理結構黎架青 宜家咩年代呀
既然甘介意分手啦 條女都老老實實講仲想點 扮清純你又屌條撚鑲金咩
可能你試下做gay佬畀人插屎眼 等你屎眼開花闊寬視野 俾畀人留啲精液係入面咁樣你可能就明咩感覺

問得啫係介意啦 扑撚完咪扮心淡走囉

我又無話介意 不過生理結構對於我第時生個仔有影響我就會諗一諗啦去依樣野
我唔介意人淫蕩 我介意人扮清純呃人

真係癡線 咁男人同好多女屌就得
唔留dna就大撚曬
留左你唔知咋
你老母生完你個閪闊過西隧
你老豆有無屌佢個系鬆曬唔好插呀